Title: Insoddisfazione
Date: 2007-10-11
Category: altro
Slug: insoddisfazione
Author: Karim N Gorjux
Summary: Oggi ho una sensazione di insoddisfazione che mi stanca e mi deprime e mi scogliona. Ho come la sensazione che ci sia qualcosa di sbagliato in quello che sto facendo, devo pensarci.

Oggi ho una sensazione di insoddisfazione che mi stanca e mi deprime e mi scogliona. Ho come la sensazione che ci sia qualcosa di sbagliato in quello che sto facendo, devo pensarci.




